iPhone 也移民

iPhone 係外國買貴，如果係香港買左iPhone 12，到移民時到當地用唔用到？

英國， 台灣及加拿大？

你今年幾歲？

你去英國 台灣 加拿大 旅行會係當地買多部電話用？而唔係用返香港買果部？

用唔到, 要係當地買多部iPhone12

用唔到, 你見平時d 人有咁多部電話就係咁解

做返mapping 以下呢幾個或者你諗住買既Hong Kong iPhone 型號support 唔support 到當地celluar bands (cover 到越多越好)

iPhone 12 Pro
Model A2408
iPhone 12 Pro Max
Model A2412
iPhone 12
Model A2404
iPhone 12 mini
Model A2399

不過多數冇問題正如你旅行漫遊咁
係當地Apple Store 未必保養會包你部機

香港平？
美版12Pro 賣999鎂
港版賣$8500

基本上淨係會整無cellular 嘅產品

人地未計稅

你上網買架嘛

英國收到4g地方都唔多
何況5g

唔好玩啦，上網買就唔計稅咁淨係amazon/online walmart買嘢咪好着數，梗係跟送貨地址計返稅

唔止州中，有啲city另外有city嘅sales tax，計埋10%唔出奇，無記錯香港係全球數一數二平，同埋一部機差成$750，我轉運水貨賺差價都fat fat，反正apple全球保，要賺到盡嘅apple根本唔會留咁嘅水位

用唔到，我每次去旅行都要去到當地買部電話用先得

用唔到，每個地區要買一部

完全唔知香港iphone去外地用唔到
但平時旅行都係咁用？

iphone全球保

你香港機場scan完身分證出境 部機已經用唔到